{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 호텔상상풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約した客室ではプレミアムペンションのプールが利用でき、個別料金があります。 すべての客室は禁煙です。 朝食サービスはお一人様7,000ウォンで、駐車場が個別に運営されます。 基本アメニティとしては歯磨き粉、歯ブラシ、ハンドウォッシュ、ボディウォッシュ、シャンプー、トリートメント、ボディローション、シェーバーが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "法的に未成年者同室は許可されていますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失については誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "客室や施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設でのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約した客室でプールを利用できますか？",
            "answer": "予約した客室ではプレミアムペンションのプールが利用でき、個別料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスはお一人様7,000ウォンで、駐車場が個別に運営されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "基本アメニティとしては歯磨き粉、歯ブラシ、ハンドウォッシュ、ボディウォッシュ、シャンプー、トリートメント、ボディローション、シェーバーが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 657
    }
}